點解有啲post推唔起？

無論講故台定吹水台都推唔起個post
即係唔會浮返上面

點解會咁

曲線叫人推post

唔係呀
初初得我一個人留言個陣係推唔起嘅
但後來第二頁，有另一個巴打留言之後
個post先至識得浮返上水面
我都唔知點解會咁樣

yes

正常一個人推post係推唔到，所以我之前先質疑點解蔣生可以自己推post
詳情可以睇番我之前個熱門系統post

我有個post之前都係咁
正常有人留言，果個台會彈個post出黎
唔知點解之前唔浮面，後黎又正常返

我一日最多推 post 兩次，
有時候係更新文章或語句，
但都竟然推唔起自己個 post，
反而有人可以頻繁推 post。

我都好想 admin 可以解答下。

沉左一個月無人掂過既post就話唔推得啫
屌佢老味keep住有推有理既post過左一個月都推唔到,咩道理
我知高登舊時真係咩post都係推得1個月就推唔起
但舊規矩係差,黎到新地方就改改佢啦

我個 post 係月頭開，
大概係20日左右，我推唔到都無所謂。
見到時事台有人可以不斷自推，
我就真係充滿疑問，連登真係縱容打手？

站務台，可唔可以有個合理回應？

上熱門個標準又唔知點計出嚟

幾百正評都唔撚夠啲無聊po熱門

不嬲都黑商作業架啦

[認真]麻煩ADMIN解釋一下連登熱門既算法或者準則

等答案

雖然提防中介係好事，
但點解蔣巴可以自推到，
而我地一般會員唔得？
公平公正公開係好重要。

麻煩解答我地疑惑。

新post舊post總之全部自推就唔撚得
係咪痴線?今日娛樂開既聯賽post,新post黎,我自推都係想有人睇到
平時都唔留意,因為通常都係不停推,唔會撳返出去
咁今晚手痕望下,屌你老母推完係就係寫住[不久前]
但唔係推到上頁頭,而係數落左十幾個post,喺另一個[14分鐘前]既post下面
要跟住有其他巴打推post先上得返頁頭
即係話呢幾個月我自推其實都幾撚多餘,因為吹水台基本上唔會顯示到
結果有啲潛在其實會想投既巴打,一路都唔知有呢個比賽
連尼住呢個垃圾機制打壓連登自發活動根本可恥
屌你老母啦仆街

仲要累到我地比人招口實屌我地低投票率
其實最根本係因為自推方面有問題
搞到有人有票唔知有得投

推
個forum唔係方便巴打交流,會唔會好本末倒置呀?

叫你開發置頂功能你唔理都算
原來最基本推post都搞到啲巴打推到一仆一碌
真係好離譜